係鬼嘅今次做得好成功

專登引人玩陣地戰
用唔同方式引人留守俾人拉
仲要有laser俾信號狗衝

唔捉鬼就會令更多人俾狗拉
捉鬼就會令大家猜忌對方
呢個要拆

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

自己執生啦 屌 有鬼又點
適當時候走／留／SET RB
有狗都吹你唔脹 唔通佢見住你燒到HUMHUM聲都沖埋黎咩

負皮冇用
諗下解決方法

自己執生咪好似今日咁送頭囉

成班中意留守既無得救,好在醒目既一早走晒,佢地先係戰鬥核心

無謂時間係捉鬼上面 冇效率難辨認又影響士氣

鬼要搞手足就會自動現形 呢個時候直接擊退佢

咁咪令多幾個送頭囉

樓主係散水撚 唔好推

可以點拆

其實好想有勇武分享吓班鬼有冇做指揮叫人留

我都想知

都話好成功啦
有幾個俾鬼拉

拆乜撚野
好簡單
捉最少既鬼作出最大既阻嚇
但係和理非知你想掂下隻鬼都肯定阻頭阻勢
無解 等入集中營